除咗口罩機，香港仲要需要呢個機器

斷頭台
你班仆街賣港不突止，連個武漢肺炎都處理到咁撚樣，疫情完左有冇機會逐個清算
望你地中晒肺炎死清光，斷頭台都用唔着

MACHINE gun